去放題/自助餐點先可以食到賺？

真心一問

扶牆入，扶牆出

之前去食個間有哈根大師
一到就食左2杯
食完第一round 又2杯
食到飽就黎多3-4杯
呢個時候應該有便意
痾完就再食食到食唔落or夠鐘走人
最少13杯

唔食野見女就屌

去做waiter